點解啲鬼佬咁鐘意幫自己個個仔女改埋啲奇怪名？？

好似之前個老母幫個女改個名叫abcde

如果有睇開波嘅都會知有好多球員嘅名都係奇鳩怪 例如Drinkwater, hazard, Jesus

你會唔會幫自己個仔改名叫林飲水，黃危險，陳耶穌？？？

其實佢哋覺唔覺自己老豆老母玩鳩緊佢哋

禤靁龘？

香港代表

鬼佬骨子裡都係鐘意改名

林曾禾特 黃夏薩特 陳謝薩斯1

btw 呢3個都係surname

Drinkwater 講緊 Danny Drinkwater？姓嚟㗎喎

大家好 我叫飲水丹

十足十玩 online game
亂鳩改個濕鳩名 之後俾人笑下

姓氏嚟啵
Kevin Love
Rudy Gay

Law Man United Dick

柒咗

不過點解祖先要改個咁柒嘅姓

係你覺得柒姐
人地鬼佬一樣覺得你啲名好柒

1. Drinkwater 係姓
2. 你覺得佢柒係因為你覺得佢個姓有 飲水 嘅意思
但同樣道理 我地都有人姓 馬 湯 陸 人地鬼佬都可能覺得：wa 啲中國/香港人咁搞笑嘅 姓horse 姓soup 姓land 都有 但其實你見到個frd 姓馬 湯 陸你根本唔會將個姓聯想到現實中嘅馬 飲嗰啲湯 同陸地

華人都有人姓黃，馬同游啦
你唔問點解個祖先改個咁柒嘅姓

此Post已完

abcde

讀成 ab-ci-dee
都唔難聽的

香港曼聯球迷羅健鋒將自己身份證上的英文全名，改成「LAW, Man United Dick」，代表一生人都會追隨這支球隊。

姓牛我會叫牛食草，牛飲水

逼

分分鍾叫賓周都有人叫

Jesus 係西班牙文係好普遍嘅名

認真討論
西方人以前十幾世紀先開始有姓氏呢樣嘢
所以都係根據佢地嘅特色黎改
例如有人好大隻 所以姓armstrong
有人好白 所以姓white
所以唔排除當時有人條嘢好大 好鍾意飲水
所以個姓叫Dick, Drinkwater咁

不過樓豬講個d都係姓

見識小好可怕

要話奇怪不如講嗰啲 Apple Cherry NeverWong

獌嘅球迷真係好愛自己球隊

natabcde?

Jesus唔係同Joshua一樣咩
以前個耶撚miss講過係互通
只係一個係希臘文 一個係希伯來文
好似peter同Pierre

聽過話荷蘭人以前無姓，俾法國佬統治嗰陣迫佢哋改個姓
佢哋嬲鳩就亂撚咁作，是但鳩噏姓pancake姓屎咁，用到而家
其他地方就唔知

有人叫curry 咖哩

究竟叫abcde柒啲，定叫apple may sky依啲柒啲

識個鬼佬 friend姓 player

armstrong

中文姓林咪一樣奇怪
Woods

中文都有姓白

個衰仔自己個名都寫錯 激鬼死

你個名

ManU dick=曼聯撚？

樓主 敗

好似黑社會咁 生菜排。骨

做咩post我阿哥出黎

請問Abcde有咩咁柒呢？

Abcde係讀abcde

Jesus 係外國好普遍 讀 ‘hey zus’ 都幾好聽

因為鬼佬on9囉

係兩個人黎架喎

「Jesus」本身就係耶穌個名，攞個名嚟命名自己個仔有咩問題？

中文都有king，yellow，blue，white，korea，europe，thank，thunder，farm，room，sun

Gary Oldman算唔算？

樓主on99

名同姓都唔識分

樓主小學讀完未

小定少呀？

收皮啦屌你

我都改飲水啦 有乜問題

人地drinkwater除左係姓氏之外，仲要唔係讀drink-water 係讀drin-kwater

幾多歲，咁撚on9都有

Brfxxccxxmnpcccclllmmnprxvclmnckssqlbb11116

呢啲先係痴線

祖先:點解祖先要改咁柒嘅姓

我老豆改左我叫危險伊登 唉好7

drink-water

返去重睇摩西五經同四福音書啦

重你老味咩
人哋講緊語源，咁jesus同joshua嘅源頭真係同一個字